mbti 16型人格測試，有無infj、enfp人可以同我做朋友

澳洲打緊工孤芳伶丁
自己一個成日覺得不被了解
有無infj、enfp想做朋友
我地可以完全明白對方諗咩

之前測過係INFJ-T

差一項
我係ENTP

做個fd ok?

你係咪好鍾意同人唱反調

我都差一項 ESFP

intp 唔中

ESFP
但係咪又係毒撚

infj，你明？

ENFJ

Intj

諗番其實次次做都5050
通常得幾%，是咪雙重人格？

infj
自己都唔知自己諗咩

Isfp 藝術家型
內向70%

infj

INTP

Istp engineer

唔好太信MBTI, 其實MBTI無乜參考作用,你係JCR Q2以上嘅人格心理學雜誌嘅論文上面基本上係唔會見到MBTI嘅蹤影，可以話係一種一早被學界拋棄嘅人格分類法,得啲特別扮蟹嘅傻仔會當係一回事

Come on

咁有咩可信度高啲 ？

巴打

有冇同類

es人同in人活係兩個唔同既世界
好難理解對方內心諗咩

唉屌

計劃100%

最适合形容ESFJ们的词就是“受欢迎”了－这也符合常理，既然他们大约占人口的百分之十二是非常常见的类型。在中学里，他们常常是拉拉队员或四分卫，在聚光灯下带领着队伍走向胜利和名望。在以后的人生里，ESFJ同样享受去支持他们的朋友和爱着的人，组织聚会，尽一切可能让每个人开心。
esfj人口好多 你大把同類啦
唔似得我地infj係現實世界就絕種啦
只能係網絡世界搵朋友
因為我地覺得身邊人根本都唔了解我地 唔明我地諗咩
好孤獨

之前做另外一份就INTJ，今次就INTP

entp

Enfp

ISTJ
話我唔聽人講野

一樣

entj

ISFP

INTJ

intp Intj都係理性講邏輯
同我地呢類感性既人比較難交心

Same

ENTJ-T
有時（壓力大同down)突然變得好軟弱唔想接觸人 變得近INTJ

做過兩份，兩份都喺isfj, 好準

ESFP

INFJ

想傾計就add我

ESTJ

有邊種係領袖性格？

INFJ，咩事

你咩都無留，點搵你呢

ENTJ

ENFJ 會唔會好怪

INFP

MBTI 都好信

毒撚INTJ

有留wtsapp喎
已經有3位infj打加左

ISTJ

終於見到個一樣嘅巴打

ISTP

same

INTJ/INFJ

用樓主個網測變咗INTJ
再搵另一個測變ISFJ-T
算啦

我都係INFP

SN感覺 — 直覺
感覺：
通過五官感受世界、註重真實的存在、實際
用已經有的技能解決問題
喜具體明確
重細節（少全面性）
腳踏實地
做事有可能的結果、能忍耐、小心
可做重覆工作（不喜新）不喜展望
直覺：
通過第六感洞察世界、註重應該如何，比較籠統
喜學新技能
不重準確、喜抽象和理論
重可能性，討厭細節
好高騖遠，喜歡新問題
憑愛好做事，對事情的態度易變
提新見解、匆促結論

你覺得自己偏向s定n

好似兩邊都有少少咁
生存嘅時候偏向S 生活嘅時候偏向N
巴打明唔明我1999講緊乜鳩

ISFJ lm

無人一樣嘅，ENTJ

ISFJ有無
半毒

Hi same

一樣ENTJ

Isfj 揮手

Infj

覺得點，形容得好準

岩岩做左 enfp

INTP 有啲係幾中

X2

isfj-t

樓主呢個測到我係infj-t

做親都唔同
九型可信啲
好似係

網上做準咩？之後得閒研究過入面既功能，發覺我用開既功能同網上test話我知所屬類型用既主要四個功能都幾唔符合。純睇佢啲類型簡介，中晒巴納姆效應，搞到我以為自己係個類人
做完有個大概，再睇書或上網睇下了解自己傾向用咩功能再分析啦
唔好活係自己既世界啦，mbti唔係俾你用黎分小圈子 ，係呀係呀自己都唔了解自己呀，所以諗辦法了解自己啦，完善自己功能，知道自己短處，再學識配合唔同人，成長進步啦。同埋mbti純屬參考既咋，幫你認識自己。

INFJ冇理由孤苦伶仃既啵（你指少啲真心朋友咁係既，但成長左既INFJ可以好多）。你既Ni、Fe、Ti、Se根本就係同人相處既屈機武器，識識地睇人同「讀心」架 。係自己毒社交完要大抖。

都係個句，成長啦！咪懶孤芳自賞 ，見到都嘔

試下做下都俾你屌
sorry大佬

強烈要求所有巴打停止再做同分組討論
全部要去lib借書研究，先俾再傾

所以上連登真係好辛苦
乜柒都要做晒research先有得討論

人地對個topic有少少興趣，又俾你屌句唔識嘢
係網上面做幾條玩下，係人都知唔係認真，你又做認真撚
衝出黎好威？覺得自己高人一等？

睇唔過眼啲人以為自己infj好巴閉姐，成件事錯晒

同埋呢度唔係學術台咩？學術討論下有咩問題？

有人會屌柒你唔識嘢

enfp

infp

Mbti就係要了解過先幫到自己，求其開黎r fd子就咪鬼開係學術台，開係感情台啦
好啦，你繼續圍威喂囉，根據mbti表面既描述，我個type就係咁既喇，睇穿某啲動機，成日多疑、諗多左架

ISFJ +1
我覺得一般

ENFP

有咩人格測試更好

entp 見第一頁有巴打問係咪好鍾意唱反調
我想講我真係
同fd傾計討論每一件事我都可以等fd表左態之後我專登持相反立場同佢辯論

搭單求infp jj 只今咁耐只搵到一個朋友係

INEP

打錯係infp

Big five 係學術上比較普及
但老實說個validity 都係偏低
始於性格呢家野係好難分得好黑白既

利申 psycho 學生哥

多謝巴打解答
我測咗幾次都唔同結果
當心理測驗玩下就算啦

都係參考姐
覺得唔準就有佢啦
覺得準咪發揮所長 改善缺點囉

INTP
想知其實會唔會隔一陣心境唔同啲再做又唔同結果
不過好似幾個月前做都係intp

Enforce[img] mg]